\documentclass[12pt, letterpaper, titlepage]{article}
\usepackage[left=3.5cm, right=2.5cm, top=2.5cm, bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage[MeX]{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{amsmath} %pakiet matematyczny
\usepackage{amssymb} %pakiet dodatkowych symboli
\title{\Huge ćw2}
\author{\huge Rafał Pietrzak}
\date{Październik 2022}
\begin{document}
\maketitle
\section{\textbf{Składniki}}

\underline{1 kostka   WINIARY Bulion cielęcy} \\
\underline{500g       Polędwiczki wieprzowe} \\
\underline{2          Cebula} \\
\underline{trochę     Sól} \\
\underline{trochę     Pieprz} \\
\underline{2 łyżek    Śmietana 12} \\ 
\underline{1 łyżeczka Mąka pszenna} 

\section{\textbf{Przygotowanie}}
\begin{enumerate}

\item Polędwiczki kroję na małe kawałki, solę, pieprzę, posypuję przyprawą do wieprzowiny. 

\underline{5 min}
\item Smażę kilka minut na mocnym ogniu. Gdy zrumienią się ładnie, podlewam wodą, dodaje kostkę i duszę do miękkości.

\underline{15 min}
\item Na oddzielnej patelni smażę cebulę, podsmażoną dodaję do mięsa.

\underline{5 min}
\item Gdy polędwiczki już są miękkie, dodaję 2 łyżki śmietany rozmieszane z łyżeczką mąki i przyrządzam sos.

\underline{4 min}
\item Podaję z kaszą i kapustką zasmażaną.

\underline{1 min}
\end{enumerate}
\section{\textbf{Wartości odżywcze}}

\textbf{Polędwiczki wieprzowe w sosie własnym} to zachwycająca propozycja dla wielbicieli potraw mięsnych. Zobacz, jak przygotować mięso z polędwicy wieprzowej, aby rozpływało się w ustach i zachowało przy tym swój zachwycający aromat. Dla podkreślenia smaku polędwiczek przyrządź je na bazie Bulionu cielęcego WINIARY. Od takiej gamy smaków zdecydowanie trudno się oderwać!\\

\textbf{Polędwica wieprzowa} to jedna z najpopularniejszych części mięsa wieprzowego. Nic w tym dziwnego! Jest pyszna i nie zawiera dużej ilości tłuszczu. Można przygotowywać i podawać ją na wiele sposobów. Sprawdź nasze przepisy! Przygotowanie polędwiczki wieprzowej w sosie jest naprawdę proste i zajmie tylko pół godziny! Jak zrobić polędwiczki wieprzowe w sosie własnym?\\



\end{document}
